新年係咪唔應機渣車？

周圍公屋 停車場都爆
條路又塞

條路好順暢喎，反而公屋停車場堅爆，排左成粒鐘先入到

聽日每年一度老龍車聚

唔係化 聽日年年入大老山 至東隧都塞到喊

我今朝順姐，4個字由馬鞍山經大老山出到觀塘，泊完車睇錶爭d高潮添
不過今日唔作得準既，聽日先見真章

點解唔揸 老西都揸 如果唔係點係親戚朋友面前威威啊

最多都只係預留一筆錢來做罰款，你估會有人放火燒車咩？

大不了咪H&R 未至於燒嘅 320跌咗都唔柒執啦 以樓主嘅身份地位

有時唔係真係對準架車去燒，例如一時興起有人唔覺意帶咗啲煙花炮仗來玩，又恰巧玩嘅地方附近又泊哂車，玩到興起就出事了。

但我發現只是年初一先咁樣
年初二開始已經少好多車和好多位泊

好撚順喎
泊車又易泊
紅磡 計過時16分鐘就到烏溪沙
烏溪沙入屯門23分鐘泊埋位